甘寧把刀鐵碎牙算唔算勁刀？

返5p啦

Funny

覺唔覺打機刀系特別勁？

死反五p啦

甘你老母
牙你老豆
刀你細妹

打好多年機覺得刀系好廢

唔係犬夜叉咩

電話禁極刀

霸海

記錯左添 唔好批鬥我

碎呢